毛ee串爆張秀賢: 而家個議會已經係廢既,你入去做得d乜? 就憑你?

笑死 最後張秀賢個樣黑哂

佢咁講又站唔住腳

自己都係攬住個位

咁佢都冇講過自己係入面有作為既 泛民黎講毛ee算冇咁虛偽嫁啦

咁佢個friend范國威又做得乜，衝又唔敢，又成日買兩邊

毛孟靜自己咪又係乜都做唔到, 一味反港獨

正一臭八婆黎

范國威同毛孟靜不嬲都係反港獨架啦

除此之外, 佢地有乜做到?

范國威都叫有衝過有霸過主席台既, 又唔好屈人冇

撚狗咁撚

投機囉

其實好多人都係, 只係包裝得好唔好咁解

點解要支持講獨先叫做到野

你閱讀理解U架？

其實坦白d咪話拿個位， 搶資源落地區再深耕細作咪易明同合理好多。唔駛吹到咁偉大

咖哩飯已經有區議會資源，仲比佢有埋立會？ 買股票都分散投資啦～

民主派有一個理論，“我反對你既立場，但我捍衛你既權利” , 當初攬佢就係呢個原因

毛婆又串左啲
張秀賢有冇作謂一件事
咁黎串人都有
客觀講冇一個人有呢個號召力

佢幫咖哩飯拉票啊嘛

人哋毛 EE 起碼梁游出事果陣，佢係最落力幫手果個。

但做到嘅依句嘅泛民唔多

即係鄭松泰咁扮FRIEND囉

你係HKU FORUM講左好多次, 重覆又重覆, 佢係反港獨

聽講張生由細個到而家都好鍾意爭光環又唔敢出頭
而家想食政治油水 又唔係真心幫忙
好易比人睇穿嘅

本土啲傻仔不嬲岀到去都係畀人撚狗咁撚㗎啦